正視聽：絕不裝修蘋果店

起碼係佢出賣任何香港人資料比共匪之前

推

其他都唔好講apple係無論如果都唔裝修得
佢同美心啊360啊唔同
apple入面d野太值錢
一裝修，一定會有人忍唔撚住偷野走
就算個個都忍得住
南亞幫都一定會去掃貨

有冇想過淋屎淋尿?